做老闆真係要有道德呀，原來真係有報應架

話說小弟之前起尖沙咀一間台式飲品鋪做啦
邊條街同邊間唔講啦因爲唔係好多間廢是自爆
之後個老闆成日都好唔滿意我唔夠快架啦
之後除夕倒數無人肯番工佢叫我番啦
咁好啦我番啦
仆佢個臭街倒數完嗰晚之後番完幾日就叫我走
話番埋今個星期唔洗再叫我番
之後我嬲到仆街
我最後起佢隔離既鋪揾左份長工
仲做得好開心
佢把口其實都賤架啦
成日串隔離啲台式飲品鋪生意唔夠佢好串人地好得閒
但哩排開始起佢附近開多左兩間台式飲品鋪
佢啲生意就唔洗我多講啦
好多時經過見到佢無生意得一兩個客
個心真係涼
就連之前成日比佢串既隔離嗰間生意都好過佢
用完我即棄呀嗱
當我Condom
抵撚你死無生意
成日講到自己間野幾威幾威
我日日起你隔離睇到你無乜生意真係心都涼曬
所以哩個世界真係有報應架
人在做天在看

台式飲品店老闆都可以打飛機

你唔好睇小呀 好賺㗎

兩三蚊成本賣30蚊比你
唔好賺就假

仲要超多人飲

日日行過望住老細陰陰嘴笑

D錢多到搵幾條女幫手打飛機

生意唔好同炒你關嘜撚野事？
咁你咁大影響力其他人咪好唔得閒？個個一定要順你意？

我係老闆都驚左你依啲人 細蚊仔咁

真？一齊開間